正式宣布：光復香港 鐳射革命

現場未有起火，強烈譴責深水埗檔攤違反傷品說明條例，售賣非攻擊性鐳射槍。

不分化 不割席 不篤灰 筆觀星

光復香港 錫爆春袋

推到海關嚴正執法

我要真激光